黑狗武器升級 AR15 自動步槍

推

AR-15打學生

Cls

你點影的

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

嘩，毅進仔唔夠人打發爛揸喎

push

睇下 caption, 應該係狗 IG

出左好耐啦
所有與黑警有關人士立即死全家

用漆油淋頭！

pIsh

Shoot the fuckers? You mother fucker, asshole.